有冇board game可以自己同自己玩?

要刺激，緊張嘅，
最好玩到人格分裂咁，有冇呢？

狼人

你自己一人分飾n角
玩多人玩嘅board game
咪可以實現晒你三個願望

試過自己玩大富翁同飛行棋
唔好玩嘅

冷戰熱鬥

捉棋啦，可以不斷自我學習

中國象棋（盲棋）可以自己同自己玩。

明棋都勉強得，同排譜差唔多做法。

咁得閒的話，排下中國象棋/圍棋棋譜仲好，學到好多野。

好似棋靈王咁刨書仔

✖|⬜|⬜
⬜|⬜|⬜
⬜|⬜|⬜

龍與地下城

最近好hit既spirit island

✖|⬜|⬜
⬜|⭕️|⬜
⬜|⬜|✖
輸咗啦

Friday—扮演魯賓遜

✖|✖|⬜
⬜|⭕️|⬜
⬜|⭕️|✖

魔力橘

魔力橋先岩

✖| ✖|⭕️
⬜|⭕️|⬜
✖ |⭕️|✖

✖|✖|✖
✖|⭕️|✖
✖|⭕️|✖